唔知大家身邊有冇啲咁嘅人。。。。

明明同佢唔熟但又成日痴埋嚟扮friend
lunch見到你嘅時候又特登走過嚟搭抬唔想自己食，之後就展開以下嘅話題。。。
成日話自己返份parttime(其實只係ikea sales)一日搵到幾多幾多，又有al，exam緊唔洗返都有糧出
借啲依又話自己想買乜乜乜相機，部嘢有幾勁幾勁，up埋model number，但人地係完全對嗰方面冇研究，完全唔知畀咩反應好
一聽到你話砌機就即刻拎張砌機list出嚟話我又諗住洗幾多幾多千蚊砌i7 8700k，又係一輪嘴得自己講
已經無視過佢好多次，但佢仲係冇乜自知之明咁，完全唔覺得有問題
唔單止我，連我身邊好多同學都有相同嘅經歷同感覺，點解哩種人仲可以生存到今時今日，做咁多年人都係第一次見哩種人

吹鳩漲牙

入黎恒大搵我ar 笨柒

邊間ikea？

中學既時候已經見怪. 有朋友就唔理我地 到啲朋友反曬面就唔聲唔聲痴埋嚟食lunch
最好笑既係佢可以厚臉皮到扮咩都冇發生過繼續笑 繼續R水吹

*見慣*

恒大見